[招飯腳]一月尾去首爾

去公幹，有冇巴絲咁啱會响嗰度可以食飯飲嘢吹水？

非狗公，巴絲皆可，一條友公幹真係好悶

住邊頭？

幾號走

住南山區

22-26

幾多號至幾多號？